[不孝子] 岩岩因為政治問題同老豆嘈交

我好和平客觀分析,話國臺辦同統戰部原本投放好多人力物力,
而家因香港問題搞到原本同大陸關係友好既韓同郭好大機會輸.
國臺辦同統戰部班領導一定會賴林鄭
佢就係咁話習近平點會怪責自己啲下屬,台灣收唔到咪等下一屆囉
佢講講下就加重語氣,鬧人咁款。然後我又加重語氣

跟住就互相話大家乜柒都唔識

最後我好瘋狂暴怒咁攞支按摩棍打張櫈

利申:平時都係政治中立, 懷疑自己有燥鬱症